[葵芳]發夢要有目標 發夢要有目標 發夢要有目標

葵芳個到如果無目標就唔好留大家已經檢討過上環元朗既戰役點解輸得咁慘 無目的既留守會累死好多手足打游擊 be water！
利申唔想做冷氣軍師叫人退只係唔想再作更多既犧牲

真！

推 be water

推啊屌 無明確目的圍黎做咩？勇武都有分時間地點架
hit and run啦

hit完要run啊 11點啦

知大家想支持義士 聽日再出去啦

唔想做冷氣軍師叫人退但希望你地好好分析

希望出面既手足安全

我地仲要一齊罷工嫁

大家覺得我係冷氣軍師既可以屌柒我想提下手足既麻煩推我上去

推啊

推